有冇 Airbnb 中過伏嘅經驗

是咁的， 我見 Airbnb 啲屋間間啲 comments 都係清一色好評，無論睇相間屋點奇形怪狀三尖八角啲 comments 都係讚屋主點好人間屋點舒服，睇咗好多間屋認真未見過一個劣評，睇落感覺啲 comments 好伏吓。

我見例如 就算啲住宿點高分法都間唔中會有人俾吓啲個别劣評，哩啲睇落感覺會正常啲。

有冇巴絲打知 Airbnb 啲評語查實有冇伏，當中會唔會有啲係媒嚟？又或者試過住嗰陣嘅環境同網站啲相同評語差好遠嘅經驗可以分享吓。

因為正常係唔會住冇comment嘅屋 我就一定唔會
所以一係冇人住過 住得都唔會差
同埋開名開樣情況下 人始終會習慣客氣啲
嗰啲熱水唔夠熱 凍水唔夠凍都有排寫

我覺得一定要搵superhost先穩陣
同埋人少少、去啲唔熟嘅地方，都係住番酒店啦

試過最伏都係個host大約出發前一個月因爲間屋爆水管取消預約同退錢
不過間屋其實本來唔多想住